你會發覺身邊有啲人係你永遠都超越唔到

每到final 大家同樣唔上lecture
但你溫五日書 B-
人地溫一日書 A

你靠做題目pp一直堆積
人地理解concept一直推倒

唉

雖然我呢個fd佢係真油頭毒撚
但我真心覺得佢勁 好撚聰明

係咪 ，人地一野就讀mbbs

自己讀廢科

大把人日溫夜溫
之後話自己冇溫啦

人比人比死人呀

人地係識哂明哂
溫1日只係最後重溫

你係未識未明
溫5日都未去到識哂明哂

我上面講緊係我一個現實朋友 唔係所謂hi bye fd
佢係真係上lecture就轉珠 返屋企就打機 功課全抄 臨考一日先溫

你地可能覺得我誇張 但現實就係咁 我覺得自己好廢

無論你一樣野做得幾好，總有人比你做得更好，而且人地可以亦係其他範疇做得好過你。所以你唔使太介懷有人叻過你。

睇得太表面啦
因為我就係呢d仆街
平時都有溫開
到考試我根本好快就溫完
但我唔會同你地講，上堂照訓教

大佬.....
你明知自己唔掂。你重要懶醒唔上堂就自己抵死啦......

天才就梗係存在架啦。
但係你自己都要努力至得架....

平時已經知道佢係醒 拎開A- to A+個啲
但啱啱傾開計先知 原來上個sem一齊take嘅major科 佢A咗
而呢科我溫到仆街先拎咗 B-

Sorry

雖則善用起底功能。我覺得你又係假膠來。

但係我都係想講。
個concept 人地理解到。點解你理解唔到? 唔通佢有超能力?
咁你唔明，你有冇問下佢果樣野可以點理解? 佢講你唔明，你有冇send email去問professor / TA。有冇上網自己搵野睇, 有冇上youtube睇下有冇教學 (認真, 依家好多時d野你上youtube真係有人教)。
其實好多野可以做。爭在你做唔做的姐...

Concept清只係一半
轉數快先唔洗操題目都識

有..問足tutor 十幾次都係高mean少少 嗰女仔frd大幅領先同儕

屌那媽讀極都唔識

身邊有幾個有錢又dse過30分既人，睇化左好耐
自己就讀緊水泡科，入八大都係摱摱緊，比嚟都冇用，根本唔同level
同level果啲贏左都冇用，咪又係累鬥累

係佢地身邊有時會有自卑心態 想人地唔好做得咁好 覺得自己好仆街

老豆一筆過送層樓畀佢
你捱生捱死公屋都冇得你住

通常靚仔嘅人都集聰明同有家底於一身

世界係咁唔公平

係咪d野太簡單渣

Agger